# Random User

Скрипт генерации рандомных аватарок с помощью какого-то там сервиса.

Написан во время завтрака одной рукой с полусна. 

Пруфы на картинках

![Мемес](1.png)
![Мемес](2.png)
![Мемес](3.png)

Прикладываю его как демонстрацию разнообразных навыков, в том числе - найти на гитхабе решение и быстро его интегрировать в процессы компании.
